藍屍嚴正要求林鄭 盧偉聰下台

反了反了
有藍屍喺yahoo新聞留言譴責政府得把口 縱容示威者闖入立法會 管治無能 官員應該問責下台

唔好意思都問一句，幾多個係連登仔